好嬲好嬲

烏賊娘out 左啦

腎仔近排唔愛烏賊愛鯊魚?

腎

佢係跟風仔

連in呢個字

都已經out